悶悶地買左包藍莓一食

幾個月就會突然食一包，望下啲煙喺空中飄，減下壓
三個鐘食左十支食到少少wing wing地 個感覺幾正

從來唔會上癮，一包食完就停，幾個月後又會突然食下

咁能壞？

人生苦短，有間脫下軌都幾爽

可以連續食到兩支?

最高紀錄三支

屌今朝訓醒抖氣好辛苦

死煙產仆街死

啱，煙鏟要死，我只係業餘食家

我喱埋食冇影響人，打j夠傷身喇

60蚊呀 班仆街收咁撚多做咩

好似係59

今日咳，都係停一停唔食住，反唔怕走味，反正都唔係太鐘意隻味，冇味仲有粒珠咬下

加左la

我食開紅莓

都好嘅冇上癮
不過食一真係冇feel

以前食紅萬，覺得太濃，純粹想有時間停落嚟

睇標題以為你食生果
冇咩事我出返去

全日係咁咳，嚇死身邊啲人

仲有咳

巧mk啊

從來唔食煙既認真撚入黎見到
食咩藍莓會出煙
食咩藍莓會wing
食咩藍莓下面d人會留言會話壞

原來係煙